\documentclass[a4j,20pt,slide]{ltjsarticle}
\usepackage{../../../share/doc/OFmacros}
\usepackage{../../../share/doc/LatexMacros}
\title{名古屋大学情報基盤センター\\「お試しアカウント付きスーパーコンピュータ「不老」利用型講習会\\OpenFOAM(中上級・かくはん槽解析)」資料}
\author{今野 雅\\(東京大学情報基盤センター客員研究員，株式会社OCAEL)}
\date{2024年2月8日(Ver.11)}
\pagestyle{plain}
\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{plain}
\setcounter{tocdepth}{3}
{\small
  \tableofcontents
}
\input{introduction.tex}
\input{login.tex}
\input{batchjob.tex}
\input{analysisObject.tex}
\input{governingEquations.tex}
\input{makeCaseMRF.tex}
\input{flow.tex}
\input{baseGridGeneration.tex}
\input{baseGridVisualization.tex}
\input{gridGeneration.tex}
\input{gridVisualization.tex}
\input{initialValue.tex}
\input{solve.tex}
\input{monitor.tex}
\input{solverSettings.tex}
\input{plot.tex}
\input{flowVisualization.tex}
\input{flowAnimation.tex}
\input{reconstructPar.tex}
\input{stepjob.tex}
\input{AMR.tex}
\input{isoAdvector.tex}
\input{AMI.tex}
\input{practice.tex}
{\small
  \bibliographystyle{plainurl}
  \bibliography{../../../share/doc/Supercomputer-OpenFOAM-Training}
  \input{../../../share/doc/copyright.tex}
}
\end{document}
